覺唔覺LIHKG就好似初戀一樣咁清新脫俗

覺！ 高登同膠登都污煙瘴氣

覺
好青春

五毛已入場

我覺得黎到新地方仲覆一句
要返工，不了 既人真係
完全唔好笑，好黑人僧
如果要串陳豪口口聲支持青政但唔出席集會可以有更好方法

上得時事台都知以前係咩政黨既勇將最鐘意拎呢句野洗版

只會令更多人離棄